粉红馆公会成员，平面模特。以甜美的笑容，可爱的性格得到了无数游戏展上的青睐。
Q:飞飞为什么会选择做平面模特呢？又是何时开始从事的呢？
A:①因为梦想，一直以来我就是一个爱臭美爱拍照的女孩子，在上大学之前，我一直是一个在同学眼睛里被称之为学霸的生物，直到上了大学。我发现我可以充分发挥我的业余生活，也发现我的爱好和梦想可以实现，而且可以维持我的生活，所以我选择一直坚持梦想，做平面模特。我相信有梦想的人一定会成功。
② 上大学以后，大概是大二吧。因为之前一直是会做一些兼职。但是真正开始涉及做模特 是在大二的时候。
Q:今年大家在各大展会上能看到你的身影么？你对chinajoy有啥看法呢？
A:①会啊～今年的CJ飞飞在网易游戏展台做coser，一个很萌的角色，我自己也非常期待。今年在北京的通讯展我也已经定在了ZOL中关村展台 网博会的话去年在巨人网络。今年还没有想好，哈哈哈。
②CJ啊～CJ上有很多小伙伴，虽然很辛苦，但是可以感受到大家的热情，所以总体来说还会很开心。
Q:现在的MM各种性感写真铺天盖地，真空上阵的亦有之，你也会尝试出大尺度写真么？
A:其实我的尺度还好，也会拍一些比基尼啊这一些。不过我的尺度就到此为止了，我认为有些女孩不是脱出名，也比如说我，拍自己喜欢的还有适合自己的题材才一定是最好的。我只做自己。
Q:作为一名模特，你觉得要成为当红的模特需要具备哪些素质？自己的优势是什么？
A: ①  我觉得想成为当红模特的话，除了自身条件优秀以外，还有具备优秀的品质，和个人魅力。
② 我认为自己的话，应该是基本的一些比较守时啊这些做得比较好，而且我性格很好，配合度很高，所以我觉得自己是缺少机遇吧。
Q:我们知道飞飞也经常给游戏代言，那你玩的最多的是什么游戏，第一次拍摄游戏平面的时候是什么样的心情？
A:①我玩的最多的应该是英雄联盟。平时会和朋友撸一把啦～而且大家都很happy
②心情嘛～其实很开心很激动又很紧张。怕自己表现不好啦，哈哈不过我做事都是很认真很努力的。
Q:但是不管是模特、SG都好，吃的都是碗青春饭，对将来考虑过吗？
A:我有考虑过，也考虑过很多，也有很多朋友劝过我。但是我有自己的想法，我认为有梦就要坚持，喜欢就要做。人一生短短几十年不要让自己过的后悔。
Q:相信你也会成功呢~来问下大家都很感兴趣的问题，你喜欢什么类型的男生啊？现在还是单身么？
A:现在单身，刚刚和男朋友分手。说实话以前喜欢帅帅的男生，但是感觉自己渐渐过了少女憧憬花美男的年龄。应该是找一个爱护可以照顾我的人。
Q:平时你也参加很多cosplay的活动，觉得做coser和做模特哪个更有趣？
A:其实我认为是做coser我今年也在慢慢转型。我从小就喜欢动漫，小时候的梦想就是想打扮成动漫人物，如今今天对我这个小梦想也可以实现啦，所以很开心可以成为coser
Q:在这一年里有什么安排么？有没有什么自己理想是希望能够一直为之努力的？
A:安排就是尽快调整好自己的状态。我的梦想就是可以像现在这样继续做自己喜欢的情。做模特 做coser ，一直下去
Q:快问快答：
麦当劳VS肯德基 麦当劳
甜美VS性感 甜美
模特VScoser coser
财富VS名望 名望
大智若愚VS智多星 大智若愚
帅气VS高大 高大
睡美人VS灰姑娘 灰姑娘
我不贪心，只希望自己能一直一直不放弃自己喜欢的，能坚持自己所爱的。希望所有我爱的以及爱我的人都能够幸福！也谢谢朋友们一直以来的支持，今后也请多多关照，爱你们！
