我是来自广州的鳄鱼同学，热爱COS和平面拍摄，平时喜欢日常小清新类型的摄影作品。
偶尔会担当漫展主持。性格比较直爽，话很多的话痨= =
喜欢的食物是三文鱼和一切土豆制品。很喜欢睡觉，于是梦想是有随身被窝和秒睡枕头。
近期在手游《LOVE LIVE》里沉溺得无法自拔。。
Q:鳄鱼来个与众不同的打招呼方式吧！
A:民那桑！大家好！！我是鳄鱼同学，请大家多多关照！
Q:大家都对鳄鱼这个名字很好奇啊？为什么一副萝莉的脸，会选择这个名字呢？
A:其实一开始玩博客的时候叫鳄鱼先生，因为觉得Q版的鳄鱼都很可爱！然后叫先生感觉自己帅（中）帅（二）的。
后来注册微博的时候这个名字被占用了，然后自己特别喜欢陈绮贞，然后她的粉丝都被称为“同学”，于是就变成了鳄鱼同学了XD
Q:鳄鱼是从什么时候开始玩游戏的？最喜欢的游戏是？
A:大学的样子吧，因为比较闲（。）然后最喜欢的游戏是英雄联盟！
Q:在外拍经历中，有没有需求方会提一些，与拍摄不相关的过分的要求？（比如，动手动脚）鳄鱼是怎么处理的？
A:暂时来说我都没有遇到过诶，认识的摄影师都是好人来哒哈哈！如果遇到的话，估计会很严肃地告诫他不要这样做，
并且马上离场，然后会提醒其他妹子注意吧。
Q: 外界对coser圈评价褒贬不一，鳄鱼自己是怎么看待的？有什么原则底线吗？
A:我觉得最重要的还是自己的心态吧。虽说COSER圈是有存在一点歪风，但是我相信极大部分小伙伴都还是很好的。
但我个人是很喜欢COSER圈的，在这里可以结识很多有相同爱好的人，而且跟三次元比这里少了很多勾心斗角，
觉得大家都很真诚善良^^我自己的原则底线的话，就是不会为求达到目的而不择手段。
Q:目前只是走清纯萝莉风，是因为自己身材的原因，才没有接触性感路线吗？
A:；__ ；。。。。。
Q: 啧啧啧，看鳄鱼在微博上和你的半个大叔经常亲密互动，是不是好事将近？
A:其实也没有经常亲密互动啦~~跟大叔目前感情还算稳定，其他的保密一下好了XD
Q:大胆的在微博上秀恩爱，鳄鱼怕不怕会让一些粉丝吃醋？
A:没事的！O v O大家都说真爱不烧！而且目前来说收到比较多的还是祝福，也在这里谢谢大家XD！
Q:最后来个严肃的问题。。。。如果！妈妈和你的大叔都掉河里了，你要先救谁？（只能选一个）
A:我可以跳下去一起游吗，毕竟我们仨都会游泳啊233
Q:快问快答：
御姐VS萝莉
御姐
可乐VS薯条
薯条
动漫VS网游
动漫
冬天VS夏天
夏天
体重VS身高
身高
愿望是我所爱的人还有爱我的人都可以富足安康。
希望自己越来越进步，可以COS好所有自己喜欢的角色（好贪心），希望能给大家带来更好的作品。
还有可以和喜欢的人开个咖啡馆，跟他到处去旅游。
