桌游志cover girl，bilibili主播，LOL解说，平面模特等。以甜美的笑容，可爱的性格得到了无数游戏展上的青睐。
Q:萝拉你好！欢迎来到新浪美女访谈，先和喜欢你的朋友们打个招呼吧！
A：大家好~！我是萝拉~不是名字四个字的那个萝拉~~~~(>_
Q:萝拉为什么会选择做cos？又是何时开始从事的呢？
A:其实在初中的时候就想当coser了！那会特别喜欢看火影忍者，尤其特别喜欢春野樱，我还记得我去淘宝上面搜cos服，但是自己没有那么多零花钱所以那会儿就放弃了。然后高中毕业后又想起了这个事情，于是就加入了一个cos团，开始了我的cos生涯哈哈~！
Q:作为备受大家关注的知名cos，萝拉喜欢这样的感觉么？觉得和正常人有什么不同么？
A：还好吧，最大的感受就是有了很多特别支持我的人，在我不开心的时候，又遇到困难的时候，都特别的关心我，甚至帮我出主意，特别的感动！。
Q:但是不管是模特、SG都好，吃的都是碗青春饭，对将来考虑过吗？
A:先上完学再说吧0 0 还没想那么长远...
Q:在这个圈子内有没有受过什么委屈？围观群众一直觉得模特圈、时尚圈、游戏圈都是很乱的地方，对走红的女孩也经常会有不少的负面评价。对此你有什么看法？在走红之后遇到过什么很严重的打击之类的么？在交朋友上有没有自己的一个准则呢？cos圈的小朋友在一些方面会比较偏执一些，你有没有经历过“被黑”或者周围朋友“被黑”？一般都是怎么应对的？
A:我觉得我还是挺幸运的，没受过什么委屈。喜欢你的人越多，肯定黑粉也会越多，那些黑别人的不过是在找存在感，忽视就好了~把自己做好，自己开心才最重要
Q:萝拉平时应该也是个游戏玩家吧？有没有什么非常喜欢的游戏？那你玩的最多的是什么游戏？
A：是的！我从4岁开始玩电脑游戏。最喜欢的游戏其实是古墓丽影，几乎每一部都玩过。小时候爸爸就玩这个游戏，我就在旁边观战。也是因为这个游戏，爸爸给我取了劳拉这个名字，但是后来被我改成萝拉了o(╯□╰)o 其实为了保持身材，我也经常在家玩体感游戏！手游当然也是工作之余的调剂，最近在新浪游戏上下载了《乱斗无双》，感觉也蛮好玩的！刚上手就能肆意的纵横战场割草，很有之前玩真三的爽快感啊！
Q:好啦！八卦时间到！来问下大家都很感兴趣的问题，在自己的心目中对理想男神有什么特殊的要求么？
A:希望男神是抖M（犬系），如果做饭还好吃什么的就太棒了!
Q:2015年到了，Mika有什么新年祝福要送给大家的吗？
A:哈哈，有点俗套啊，不过都是发自我肺腑哦，希望大家有房子，有车子，有票子~~~有爱情，有家庭，都能美满~~~！
Q:在这一年里有什么安排么？有没有什么自己理想是希望能够一直为之努力的？
A:有啊，今天计划出国留学，希望在国外能多出一些更好的cos作品。理想是当一个艺术家，哈哈，从小在画画方面比较有天赋，自己也不想放弃，希望以后能从事艺术相关的工作吧~
新的一年，希望自己不那么懒，多出cos ~祝大家早日脱团，心想事成~！
|
|
|
|
|
|
|
|
|
Copyright © 1996-2016 SINA Corporation, All Rights Reserved
新浪公司
